.TH "save.c" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
save.c \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./header/save\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBwriteColor\fP (FILE *file, \fBQuadTree\fP root, int carre)"
.br
.RI "ecrit une couleur en controlant que c'est pas un doublon "
.ti -1c
.RI "void \fBwriteTreeCompress2\fP (FILE *file, \fBQuadTree\fP root, int color)"
.br
.RI "ecrit dans file le quadtree compresse/non compresse en mode ASCII "
.ti -1c
.RI "void \fBwriteTreeCompress\fP (FILE *file, \fBQuadTree\fP root)"
.br
.RI "voir writeTreeCompress2 "
.ti -1c
.RI "void \fBsaveQuadTree\fP (\fBQuadTree\fP root)"
.br
.RI "sauvegarde un quadtree non minimisé "
.ti -1c
.RI "void \fBwriteTreeBinary\fP (FILE *file, \fBQuadTree\fP root)"
.br
.RI "ecrit dans file en mode binaire , compresse ou non "
.ti -1c
.RI "int \fBparserSave\fP (char *name, char *endd)"
.br
.RI "on verifie que loe nom donné par l'utilisateur est bon "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "int parserSave (char * name, char * endd)"

.PP
on verifie que loe nom donné par l'utilisateur est bon 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIname\fP char* nom 
.br
\fIendd\fP char* extension à verifier 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int 
.RE
.PP

.SS "void saveQuadTree (\fBQuadTree\fP root)"

.PP
sauvegarde un quadtree non minimisé 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIroot\fP QuadTree le quadtree 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void writeColor (FILE * file, \fBQuadTree\fP root, int carre)"

.PP
ecrit une couleur en controlant que c'est pas un doublon 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIfile\fP FILE* le fichier 
.br
\fIroot\fP QuadTree le quadtree 
.br
\fIcarre\fP int la position du carre 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void writeTreeBinary (FILE * file, \fBQuadTree\fP root)"

.PP
ecrit dans file en mode binaire , compresse ou non 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIfile\fP FILE* ou on sauvegarde 
.br
\fIroot\fP QuadTree ce que l'on sauvegarde 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void writeTreeCompress (FILE * file, \fBQuadTree\fP root)"

.PP
voir writeTreeCompress2 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIfile\fP FILE* 
.br
\fIroot\fP QuadTree 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void writeTreeCompress2 (FILE * file, \fBQuadTree\fP root, int color)"

.PP
ecrit dans file le quadtree compresse/non compresse en mode ASCII 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIfile\fP FILE* le fichier de sauvegare 
.br
\fIroot\fP QuadTree le fichier 
.br
\fIcolor\fP int 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
